睇住另一半一腳踏兩船，可以點

喺咪繼續交戲，扮乜都唔知？

中出即飛

愛情嘅基本尊重都做唔到,呢啲人可以同你走幾遠。唔係話你愛佢可以忍,你就忍佢,佢就撚你。
切記:勿做聖人
利申:曾經天真到認為自己係聖人,忍! 但最後只會內出血

佢出去玩時你都有權去玩
但老實講綠帽戴黎無謂 拿拿聲分手識過第二個仲好